琴晚連Jackson都講廣東話

但Angelababy繼續用普通話講野 好撚噁心

...其實點解咁撚多人好似唔知Angelababy本身就係大陸人，十幾歲先黎香港

我諗佢係香港7年都冇，都唔知有冇3粒星

移咗民做腥香港人 個仔係香港生添